如何在日本申請航拍許可證

有冇巴絲試過？
想求婚用

要考牌,類似一張證明書咁，上番幾日堂

Details please

Google下啦